連登精神病院wts群

有病醫病，無病呻吟
快d入黎屌人老母啦，垃圾！

正柒頭

原來連登仔都係垃圾
仲好意思話自己係鍵盤戰士

連登仔有無精英？
以下開放討論

今日已經收夠人
有性趣入既請留名

我